點睇成日留係屋企練樂器既靚仔

係咪好撚毒.講緊係玩兩三種樂器.一日可能練3-5個鐘個D,可以唔撚出街個隻

但好撚靚仔係咩玩法

咪又係睇樣

耶～

終於有人發現我

你有上連登?

55

pm me

講緊邊個 想識

我

tg?

留TG

個玩法係樓豬條柒頭一定係上述練樂器的人 但同靚仔呢兩個字大欖都扯唔埋 無緣的

有冇囡囡想識我

靚仔教你彈琴彈結他

靚仔做咩都係美好㗎啦 放篤屁都零舍香

tg

我識三角鈴
牧童笛

日日練沙鎚五個鐘

Tg: abcajsk182

想識拉二胡既靚仔

改改個topic 點睇...既靚仔

冷靜d

搖鼓

每日練拍打肚腩十個鐘

樣行先

當然都要識樂器

識個靚仔又玩結他又玩琴仲玩多一兩種唔記得咩樂器

結他 小提 中提 唔通講緊我

綀琴成日被人話嘈

好正

你是咪靚仔

係就留IG

絲打好渴咩 認真識三件樂器以上 一個街招都死幾件啦

招靚仔教電子琴

未必識到架MA

咁似既
每日9點起身，練到夜晚6，7點。仲要係同一個melody,

利申：籃球隊隊長，學生會會長

6舊腹肌，大胸肌。

去搵d band 玩下 識容乜易

沙鎚好好笑

一陣有個肥仔日日係屋企練d動漫歌又俾人話毒
咪又係睇樣
靚仔掃兩個chord就濕晒嫁啦

做乜又又